【多圖】唔怪得連登絲打成日話 香港靚女多過靚仔好多啦!!!!

原來全部都騙徒黎架

其他唔講啦 自己睇啦

正評 :連登絲打都係騙徒 唔怪得話香港靚女多過靚仔好多
負評 :連登絲打講得無錯 香港女仔真係靚女多過靚仔好多

香港真係騙徒之都
有超過一半人口都係騙子黎架

補link

香港有一半收兵女神樣都係呢type

實在太唔公平啦

點解男毒撚就一世都係毒撚
同級數既女毒撚就可以過住精彩既收兵娘娘生活

我唔做男人啦!!!
剪jer!!!!!

呢個世界無醜女

如果有，即係你唔識化妝

以前睇康熙落妝睇到尻縮

香港

咁點解可以咁大條道理話香港靚女多過靚仔好多
明明就係一班詐騙集團

你覺得同你平時見到果班有分別?

點解女毒撚閪可以係香港生活得咁好
男毒撚就一世都抬唔起頭做人

點解女毒閪可以過收兵娘娘生活
男毒撚就一世都係毒鳩

明明大家都係同級數
我唔甘心啊屌你個閪

點解連登咁既環境都仲可以咁多多仇男女權閪
有冇人可以答到我

腳係無得號呃

入面有兩個化完妝個樣同我女同事90% match

屌 咁既樣比對黃金比例白滑長腳你都哂氣啦

呢個世界原來做騙徒先生活好啊
好似我呢啲唔識講大話既老實人一世無運行啊

推爆你老味閪

負評既人到底咩心態啊?
你班騙徒做人要有返啲良心好喎

唔可以咁樣呃人架
你地老豆老母有冇教你地咩叫良心啊?
比狗食左?

證明連登絲打全部都係無良心
講大話當食生菜既反社會人格!!!

成班都係anti-social既怪物

化完濃妝戴哂大眼仔你班死毒撚都話淡妝架啦
識條春咩我地

台灣香港唔識分

尾2個張右邊第一眼我以為欣宜黎

做男人真係好苦
建議大家一齊卑視啲化妝靚女
連登仔當全部女人都係雞既心態原來係無錯架
見到啲騙徒靚女
男毒撚就會本能上覺得對方高高在上
完全放低哂姿態架啦

戇鳩同你平時街邊見到啲所謂靚女有分別?

見到負評數字
原來連登真係好多騙徒啊

實在太黑暗啦!
退飛唔賭重刷首抽得唔得啊

用兩個鐘化完所謂淡妝你都唔知啊
啲騙徒好古惑架

惡到呢個comment都要瘋狂負皮我

如果有，妳真係好撚樣衰

唔同你地玩啦
成班公你嬴字又係我輸既仆街

上面咁撚樣衰都可以化到收兵娘娘咁款
仲開直播收兵
根本呢個世界就無野呃唔到人

過得夜你都擺左唔少心機時間落去啦
唔通下下ons咩

呢個係台灣節目黎架喎
其實連登仔最愛既日本妹仲嚴重囉

根本就無分別
你可以講得出香港靚女同呢啲有咩唔一樣?
講得出香港女仔普遍個底靚過佢地?

憑良心講

有好野就話台灣女仔好
呢d台灣偽裝狗又賴落香港女仔度
唔怪之得香港冇好女仔
台灣女仔出名化妝化到易容咁
係比較就攞翻同一地區比較啦

下?
同平時見到果班香港ig女神
街邊見到果班化妝靚女有咩分別?
可唔可以講到出黎?
你憑良心講得出香港女仔同台妹比真係有好大分別?

真係有人憑良心講得出香港女仔普遍個底比台妹好?

呢段片好耐啦
樓主坐左幾耐？

眼鏡嗰個唔算太差

你分得出濃妝定淡妝？
你究竟講緊素顏定化妝呀？
點解你唔用埋日本妹比呀？
你想我講既分別係素顏既分別定化妝上既分別呢？

然後女仔唔靚又被label as豬西
喺香港做女人真慘

利申 每日都有化妝

第一次完全G持日和

唔需要不停問返我轉頭
你答到我問你既野自然我就收皮

男人樣衰就無人label?

雞同鴨講啦算啦懶得答你

咁都得

喂係呀 台灣日本韓國美國歐洲非洲女仔都有人label男人樣衰架
仇視埋全球女性啦

點解講現實就係仇視女性?
咁惡ge
原來有啲連登絲打唔單止外表呃人
內心仲好醜惡

你答唔到就話唔需要
點解要將台灣女仔同香港女仔比較
其實你可以用曬其他國家女仔既缺點屈落香港女仔度
然後又話有乜分別又剩
咁香港女仔咪集全球缺點於一身？
都知你仇視香港女性 偏心到咁

其實我成日覺得人同好多動物一樣都係男靚過女

用返審美觀
要有眉大眼高鼻有輪廓先叫靚
男人合乎哂以上條件既機會一定大d

如果依個世界冇化妝品一定...
平心而論就算冇化妝，男仔好少話好樣衰
但女人真係好多都樣衰

偏偏通過運用騙術
女毒閪就高級過同level毒撚好多
過既生活都好好多

指出你仇視女性都係現實
咁惡既 咁就話人內心醜惡
你外表又呃唔到人 點搞呀巴打

咩叫屈落香港女仔度?
你係咪有種身為香港女仔比其他地方女仔優越既感覺?
你究竟可唔可以憑良心講
香港女仔個底比其他地方既女仔都要好好多?

其實你有種優越感都唔出奇
因為香港男仔實在太過低賤

點解講現實就係仇視女性?
點解你講野一啲都唔logical
完全唔make sense咁既
你咁樣我好難同你溝通

諗返自己都無咩靚女 就知香港都唔係好多靚女

諗返自己中學都無咩靚女

咩料呀 我係覺得唔公平
好野就話人地點好點好 衰野就話港女都係咁啦
邊忽優越呀
我真心覺得每個地方都有靚有醜
我唔明你話個底既意思係咩
無需要下下攞黎比
都冇人攞有型大隻鬼佬同你比啦？
你咁自卑成日強調香港男仔低賤做咩姐
都冇人咁講過 我個人認為香港男人係好好既

咁咪唔好溝通
又忍唔住手要覆我
咁cute 既 係咪行傲嬌路線

下?紅字你肯定無?
即係你地拎男人黎比就得
男人就粒聲都唔可以出

不如你試下唔好不停將啲問句當論點
同埋試下講野唔好咁惡啦

小毒毒我...我..我怕啊

咁我身為一個香港男性gentleman架嘛
已讀不回好無禮貌架

G持

男人都可以化妝

巴打 佢根本搵交嗌 唔好理佢啦

你咁樣講女人都可以留鬚修容

咁都怕 我只係覺得你唔好咁自卑
咁樣生活都唔開心啦
根本冇人攞你嚟比較
比啲信心做人啦 開咁多呢啲post唔悶嫁咩

好得意的

一啲都唔悶
仲好舒壓

但紅字我呃唔到自己

通常見到厚妝女人已經唔考慮

我寂寞涷
訓了

咁早呀😂

似係😂

你遲咗啦 啱先好好玩

日本妹

韓妹

大陸妹

明明根本就係所有女人都係咁
又要借d易踩港女幾腳

係囉

我唔訓你係咪會繼續陪我傾計

所以話上左妝都唔靚可以唔洗考慮

佢chur你陪佢喎😂

你都一齊陪我啦
小毒毒難得有女仔陪我傾計

佢口裏說不

我要補眠喇😂

Haha 搞笑

無返咁上下底行出黎又比你班港女話乸形

唔敢直接quote我
係咪怕醜姐
老實答我啦

點解會覺得我係女
冇人叫你化小白臉妝
乸形都受歡迎過毒撚

我只係覺得你既例子好唔現實
好無說服力

點唔現實法?

點知你會咁留意我

你有冇睇我條link?
你呢個擺明係gay佬妝黎

明明係你留意我先
小毒毒有女仔留意既時候個心都會忍唔住砰砰跳架嘛

所以咪答左你

咁只係你選擇淨係化gay佬妝

睇你點解讀啦

咁多女咁醜樣都化到好似整左容咁
女人係塊面修到既地方點解會覺得男人都修唔到?
你根本就迴避緊我問題

答左你
放係現實環境真係完全唔現實啊嘛
個gay佬妝你都係唔明白?

唔明有幾唔現實

條日本仔本身又矮又柒
只係你唔接受男人要化妝
你個鬼佬只係揀左個唔岩佢既妝容 所以先會格格不入
同啲女人化左個馬嬲屎忽濃妝出黎一樣咁柒

女人都有分柒妝同靚妝
男人一樣 同樣道理

學樓上話齋 雞同鴨講
女女又唔陪我傾計
真係訓了

講唔掂就話雞同鴨講
訓啦柒頭

化完都唔靚喎
咁都值得拎嚟出文

而家啲油頭粉面韓狗化妝啲女不知幾受 話佢地注重形象
我表弟都有化妝 照媾到女 返工冇人覺得佢gay

化左都樣衰囉

係咪盲架 明明化左妝都係豬閪

香港好好多啦 btw日本妹化完都好樣衰

成班毒撚唔識打扮係度評頭品足

咁連登仔個個中上樣，係要配番日本D素顏美女既

化左妝都咁柒個班都有人要
條仔一係弱智一係on9

唔關d女事

台灣節目，台妹落妝
點解樓主個結論可以係「港女騙徒」

中間條女啲牙積

其實長期化濃妝皮膚差哂 咪素顏同化妝好大落差囉 關咩香港事 根本到到都係咁 鬼妹韓妹特別誇張。調轉睇，香港夠有好多唔化妝/化淡妝就已經好靚既女仔 你未發掘到姐

揀老婆真係要睇素顏先決定

天下烏鴉一樣黑

靚女台妹上節目就話人地好靚
依加醜女台妹上節目就話港女好醜

SORRY 唔覺得化咗妝之後係靚女

女神除咗對腳 其他我都唔信

我攪男人算數阿

我次次都話香港唔係特別多靚女 個個地方都差唔多

我仲記得有個post講香港女仔靚過男仔好多，班女後天整容/ 打針/ 微整/ 化妝當自己天生麗質

點解仲有人理這個日和
成日出post打堆nonsense貶低詆毁香港女性

不如你地啲男仔學下點分女仔有冇化妝好過啦
圖入面啲女 全部咁粗眼線
你直接幻想佢素顏隻眼細一半就得

其實都係少數咁啫
多數真係勁靚, 睇學生妹就知
而且, 你果個台灣節目嚟, 點解唔講港男認為台妹多靚女, 其實係詐騙??

一早知
所以搵女友一定要見素顏

呢d怪獸落完妝即分手
同詐騙有咩分別

lm

仇女仇到好似樓主你咁咪肉鳩酸囉
要踩港女 點解要搵人地國家黎比？
既然冇實質證據 姐係廢up啦
我睇怕你現實中都係d講野冇理據
淨係夠膽係fb block左人之後偷偷地屌鳩人既失敗者黎

有人冇講錯
而家既化妝係偽裝

同埋你講野好撚嘔心
乜撚野用「小毒毒」黎自稱？
我身邊只有d死毒撚先會咁樣講野
你係咪男人黎架！？
識唔識講野 洗唔洗由k1學過

但這應該針對全部女性
為什麼台灣節目請台妹上去會牽連到港女？
當中的關聯是？

乜你而家先知咩

樓主好後生，80後睇鑽石夜總會已學職鳩縮

好想睇港女版本

我都唔明

化左都唔掂播，定我高要求？

素顏唔打扮就話人柒
化妝執靚啲又嫌人假
繼續打 j 啦你

依家先知?
識女拍拖前不嬲要睇素顏先

咁如果毒撚化妝
化到變靚仔，咪又可以溝到好多女

唔係台灣咩？

其實香港相對黎講淡妝好多
所以香港其實真係算多真靚女

仆街 睇左頭兩張就想嘔

毒撚化妝點會溝到女
只會溝到一班連登基佬

啲女天生唔靚去化妝打扮下增值自己有咩問題

好過樓主乜都唔做剩係識係連登仇女叫春唔公平先囉

繼續攤大手板等運到啦死毒撚

花完都好醜樣喎

我憑你呢句對你破例解封

+1
佢九成係失暗戀high大左

識睇既話香港女仔化妝對比起其他地方根本淡撚到扑街
台灣節目又入港女數
樓主咁on9唔怪之得溝唔到女

其實香港人單計眼真係普遍都係正常至大眼
起碼女仔我未見過好似呢張圖咁既眼 計未化妝前
男就見過好多細眼好似圖一咁
都算正常吖 實有大有細

但之後嗰幾張圖真係少見香港人有

計埋化妝後
香港人應該除咗cosplay之外都唔會化到咁濃

我做美容既朋友話香港人既五官算係靚

只怪自己老花，有d一睇就知柒柒地

中港融合

你會騙我嗎
你説到做到✌🏻🚬

我覺得男人先易
減肥, 或者操FIT少少
剪個最濫既頭, 鏟兩邊留返中間黎GEL, 求其一間飛髮鋪都做到, 唔洗好似D女咁又要電又要焗, 染一染千幾蚊咁
著衫又唔洗複雜, 已經行出黎見得下人
女要真係行出黎見得下人既, 要落既功夫多好多
剩係要睇落"乾淨", 都唔知要洗幾多錢做facial同脫毛
你估個個真係唔化妝就白白淨咁咩, 尤其是香港人膚色偏黃

it狗7x24不見天日應該夠白

呢幾個, 喬裝完都係核凸

你地甘於被騙啫
網上睇到嘅所有女人樣，非素顏嘅信3成足矣

港女喬裝技術無咁勁

樓主呢類男人好恐怖
字裡行間都睇得出果種對女性嘅憎恨
所以任何女人都唔配有樓主！你千其唔好拍拖

On9 去轉韓國 大陸 台灣 先開po講香港啦

唔駛字裡行間 請善用起底功能

你完全冇講過塊面喎ching

男人最唔易既地方就係冇女仔咁多方法搞啲五官同塊面 女仔鼻扁 眼細 面黃 冇眉 全部都有方法搞 男仔就冇乜了

有冇出街㗎你哋
港女化妝真係等於冇化，一係淡妝，一係化得唔靚

要講喬妝台妹架妹就真係勁

熄燈算鳩數 好又一餐 唔好又一餐

所以男人普遍係靚過女人

利申：非基

老實講，女仔睇樣比起男仔睇樣既要求低好多
不過如果矮既話就窄洗d

班撚樣個閪可以當8達通

連登d絲打真係愈黎愈惡
連出個post講下易容都可以瘋狂攻擊我
一言堂到

繼續label屌你嘅就係絲打啦
小毒毒你老母
廢人廢post

仲要扮埋男人屌鳩我
真係好一言堂

你條廢柴係連登呢d地方都已經取唔到暖

總而言之而家連登d人真係惡過閪
自己唔鍾意睇就會瘋狂攻擊屌鳩人
明明大把其他人睇

你覺得我呢個咁有經歷既男人會在意你班豬閪同柒頭既攻擊？

女人生得醜+ 毒 ~ 用化妝去填補

其實有咩咁唔公平 人哋天生條件唔好 努力用後天補救 又唔係無付出努力 化妝品唔駛錢？唔洗時間學？男毒撚都可以付出努力去改變 但又唔願改 淨係喺到嗌唔公平 又無諗過其實縱容港女同埋拜女神啲風氣係邊個製造出嚟

社會根本唔容許男人化到女人咁
容許既話靚仔仲多過靚女啦

唔怪得啲AV男優咁耐都唔射

依家d連登仔台妹又靚又波大係台妹靚，
台妹易容就入港女數
你要揾都搵個好少少既例子啦

唔化妝咪第二個途徑變好囉
一個有價值嘅人淨係樣靚嘅咩
性格 心地都好重要
個個都倒模咁靚就無咗每個人嘅獨特性啦
同埋靚同醜好主觀 唔代表無人鍾意你口中「醜」嘅嘢

女人眼中，講真話=仇女

即係你憑良心講得出香港女仔普遍天生麗質
個底贏哂班支那大陸日本台妹？

如果係夠唔夠膽去 2ch ptt 貼吧果d講

有丁是原罪
拜女神係想求偶炸播
生物本能黎
男人要受本能限制係受害者播

靚就各花入各眼
但醜從來都係一樣好客觀既野
詳情請參閱「日和論」
在此不作詳談

成日講經講內在美講到口都臭

唔覺得港女有贏其他，只係女人易容都唔係一日兩日既事
根本就無分地域，咁又要入港女數

仲未計對波都係假

發現呢d post男人多數都只係睇頭一版留個正評就算
某班又惡又痴線既連登絲打就會深入之後幾版個post將我逐個comment負評
再留d惡毒留言攻擊我
明明呢個post我咁nice

因為有人話香港靚女多過靚仔好多
小毒毒我心痛可憐港男要幫佢地平反

睇樓上d恐怖到我都唔敢詳閱既發言
說明好多連登絲打對外地女人真係充滿優越感

樓主貼台灣既片去屌鳩香港d女
跟住就話大家冇分別
外地有唔好既野就香港女仔都一定有
外地有好既野就香港女仔一定冇
字你贏 公我輸

你平反個例子
下次用下腦先出po

下？
即係我一個post要包含世界天文時事地理
再加埋量子力學質能方程牛頓第二定律先可以出post?
如果唔係就係偏頗 公我贏字你輸？
其他人講乜唔關我事架喎

我覺得好成功 簡潔有說服力
迫到班惡惡絲狗急跳牆

最鍾意同惡女人玩
死啦明明咁s既我係咪開始有少少m底

不要迷戀哥

邊個絲打話

刀下留JER!!!!!!
呢啲恐龍黎
我地重有森林可以選擇（應該有.....）

所以我揀女朋友要唔化妝

得閒過頭無計

屌你老母 你呢啲人真係快撚啲變女人或者死撚咗佢好過

做男人做到你咁撚廢

1/2強幾好睇
杜力好搞笑

真心假膠都分唔出
好似你咁弱智真係少上連登為妙

連登咁多小學雞撚得閒諗你係咪真心膠咩

有啲咩咪直接講囉兜兜轉轉真係成個女人咁

要直兜兜你就死柒返fb上連登做乜鳩
弱智仲想鵲巢鳩佔話呢種文化有問題
死撚開啦戇鳩仔

洗乾淨個頭 洗乾淨塊面先好同我講化妝

啲女權仲要話女人要化妝所以好撚慘架
點解你地啲男人可以咁著數

你吹撚得我脹咩我覺得有問題

唔通個個一式一樣咩 個個用曬同一套就係啱

我就係覺得你呢一種兜兜轉轉係死七頭，so…?

而家部分連登絲打真係惡到仆街
正常既都唔敢出聲

咁你又吹鳩我漲？
弱智仔邏輯真係好撚好笑架喎
笑柒死我

收撚皮啦成日開埋啲post喺度攻擊港女

自己做男人做到咁冇能力要踩低港女 不如返鄉下食屎啦

雖然港女係好易屌 但可惜唔輪到你啲死毒撚

仲要so…?
屌十幾年前online game小學雞語調
原來真係弱智

你有啲咩邏輯我又睇唔出喎

個個post開出嚟淨係識喺度刷存在感話港女乜乜77

學你邏輯我鍾意囉？
關你條弱智撚事？

連登仔真係連登仔淨係識得人身攻擊

唔怪得要成日踩低港女你刷存在感

因為現實世界 根本就冇朋友

如果你而家考慮道歉我都可以原諒你

原來弱智自閉仔
唔怪得d邏輯咁撚特別 咁撚戇鳩

雖然我踢爆咗你成日開啲咁戇鳩嘅post啫

唔使咁嬲呀

d語氣成個05年代上網搵交嗌既小學生咁 多謝提供笑話

化妝就係你落咗妝，我仲認得你

你落咗妝，我唔認得你，嗰啲叫做喬裝！

請善用起底模式樓主係一個典型 溝唔到女所以成日踩低港女嘅死毒撚

對唔住囉原來個post係你開㗎?

搞到畀人知道樓主咁戇鳩有啲唔好意思

起身呀樓主去咗邊呀跌撚塞坑渠呀?

第三張隻眼 係咪醜化左架

推爆佢

其實係你地d男人唔爭氣
見人地識化妝，個化妝樣靚就狗衝
都唔理人地有幾濃妝
咁係女人都化啦，只要化咗就有仔溝
好心你地齊心d，一齊鄙視d化濃妝嘅女仔！

不過講真 香港街一般囡囡都無呢d素顏咁樣衰

街見到果班化哂妝啦
無化果班呢個級數唔會出街啦

中肯
連登正常絲打而家真係好少

屌!!妖魔鬼怪!!

但個鼻點化都好難呃人

講樣衰架妹應該三甲 不過打扮品味都係三甲

哦